平日朝早7/8點係德輔道中橫過馬路班人入一入黎

我知離遠萬九約米無車你地等唔切濕鳩紅綠燈行左先無問題
但係到車燈綠燈你地都照衝照過又咩撚
我當我啱啱轉燈換腳3/40km好未
撞你地唔死
但係8點幾咋大佬
中環大撚把工9點先返工嫁
為左返公司馬路唔睇命都唔要
你地又為乜鳩
想射波拎病假紙有好多種方法嫁
如果你咁柒鍾意返工既
我炒低你，你點做你愛做既事呀
大家都係返工姐，你想自殘可以去福島維修電廠，仲有意義添啦
食壽司仲抵鳩過元氣呀
仲有永安無限極班撚樣呀
D車係收緊油呀
唔係收哂油呀
你去死可以咩住炸彈往石塘咀方向行嫁

港奴

其實中上環無論幾點鐘啲人都係亂過馬路
自從香港開埠已經係咁

同埋中環有一批人七八點就要番到去準備開市/做晨早report